【港版國安法】黑暴猖獗！

【港版國安法】殼王旗下建築商保華 驚地盤物料被用作抗爭 限分判半句鐘處理

有讀者報料，「殼王」陳國強持股的南岸集團（577）旗下的工程承建商保華建業向駱克道商業項目的分判商發備忘錄，內文形容「黑暴猖獗」，要求分判在吊運區卸貨後，貨物必須盡快送入地盤，以免「黑暴分子」將磚頭、喉通等物料作為與警察抗爭的武器。如果分判於吊運區卸貨後擺放超過半小時，即會當垃圾處理，而一切費用由分判承擔。

香 港 著 名 女 博 士 因 豐 滿 上 圍 引 來 陳 國 強 等 高 層 覬 覦 問 價

汪明荃博士身穿紅連身裙滿臉春光的回答高層首長問題

一隻保華狗比負評

香港人愈擔心愈絕望愈要同全世界講
英國想知香港人及海外港人的民意以作下一步作動
衛報要人!!! 衛報要人!!!

[特急] 英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

大家可唔可以幫手COPY AND PASTE 去你的WHATSAPP GP TG ??
想SHARE俾無上開連登既朋友

麻煩曬各位手足